想戴冷帽但係唔識戴

成日戴冷帽戴撚到傻仔咁 見人地又戴得好型 求救學
利申男

樣子如何

柒頭就戴返cap帽+hoodie帽算啦

好似要頭大先好睇

樣柒就樣柒 無得救

比你搶先一步

會唔會笠埋耳仔？

人型，著咩都型

頭大先柒喎 大上加大

未入已經估到

要點係一定要見到前面頭髮

同問

留長啲陰等戴果陣show出黎就冇咁似癌症病人